點解日本人咁鍾意玩彈珠機

全世界以佢地最鍾意玩，排第二既遠遠無佢gd咁瘋狂

因為日本冇賭場, 但係彈珠機就走緊法律罅, 變相賭錢

好多廢老日日一早排隊入去玩

果時住南千住一出JR站就有間，好瘋狂下

係..可以大有大賭 少有少賭
好多老人家1000YAN 磨幾個鐘

利申:好鐘意玩,去親都玩

好撚嘈 啲光又刺眼
冇玩過

唔覺得好無聊？

日本人其實好撚ON9仔

pachinko?

下...好好玩架~
有唔同主題,D片同部部機 加中獎變化又唔同
仲要加埋抽獎同賭錢心態 光..聲配合 好爽架

有得+/-既 但好多煙味同嘈就無得搞
平時我會帶耳機入去 同一開就玩避煙味

唔係同日日都去冒險樂園玩推銀機/機鋪釣魚班c9同廢老一樣咩

但係柏青哥好似都好多後生既玩

有好多動漫主題

我都唔明香港釣魚機班弱智做咩唔抄人，完全走緊法律罅又合法。
我每次睇新聞都覺得嗰班人戇鳩

係，柏青哥

成日覺得啲機已經後台設定好曬幾多發先出一次獎

賭博xx錄條店長就有講過係咁

新宿事件

乜無抄到咩

無

其實呢行算唔算越黎越少人玩？

如果你明白點解冒險樂園啲推銀機咁多廢老玩，就自然會明點解咁多日本仔走去玩柏青哥

通常日本人好鍾意玩幾部機
北斗，花之慶次，仕置人....
通常呢幾部嘢就佔最多
其他嘅話有時就係大海物語
好睇每間舖頭嘅主題

有4yen珠同1yen珠甚至0.5yen珠玩
日本人後生啲通常玩4yen
啲老嘢攝時間就通常玩平啲嘅珠

其實點玩?
每次經過都係覺得好撚嘈

香港d 黑社會都係on99

其實就係玩緊老虎機
只係部機要入波子開機同會出波子作獎勵

真心想知，ching 分享多d

之前好似有限聚令但唔限呢類店D日本網友係度屌

d波子可以換返錢？

日本彈珠機其實當係賭場老虎機咁玩
彈珠機性質其實同賭冇分別
一出一入磅你彈珠重量再回水

唯一分別係上彈珠機係amusement game
唔係game of chances (賭場老虎機)

Yes 按重量計

咪一樣 釣魚機都唔犯法架

贏咗係咪可以拎返啲珠仔去換錢

最後個段係講法例上分別
但兩者本身性質相同
日韓兩個本身禁國民賭錢
兩國都係用”amusement game”去避開賭博條例

你只需要想像冒險樂園啲彩票可以換返錢
就可以明白點解有走去玩pachinko

先換禮物，再行去隔離鋪頭換返現金

所以香港機舖都可以收購禮物

第一次聽 幾有創意

香港釣魚機犯法的做法係積分/幣「直接」換返現金。

咁其實香港法律上，積分無話唔俾換「禮物」
如果附近咁啱有店舖收購「禮物」。
咁件事就無犯法，

以前小學雞入去參觀俾人趕番出嚟

我無教導或教唆任何人犯法。只係討論緊日本內政。

好撚過去澳門

啲機鋪會請啲人黎分換錢
除非換錢條友白痴如果唔係都冇事
不過玩釣魚機啲人真係好on9 未見過人長玩係贏錢

賭場裏面嘅老虎機每部都監管當局audit過
封晒紙條 確認輸贏機會率

唔似釣魚機/pachinko機 機主隨便開黎改

有人話要去廁所叫你坐低幫佢睇住先你千祈咪制

會點

日本馬唔賭得架咩？

佢D玩彈珠機玩到好撚癲，有埋關於彈珠雜誌同埋彈珠既節目

南千住夜晚勁多痴線佬

會手都無埋

京都玩過 前門入 後門走
兌獎品

有啲鋪有分吸煙區同非吸煙區
去襯都搵啲非吸煙區玩

拉

對爛賭嘅嚟講係set好咗都冇關係，只要係可以中到就得
就算平均上係莊家攢錢，賭仔都會諗只要輸嘅係其他賭仔就得
set好平均一百次中一次都好，只要玩嗰下係第一百次就得
玩一萬億次肯定輸，但淨係玩一千次的話運氣好就贏

多露宿者自然係咁

屌我以為彈珠台

10/10

去到難唔難玩 唔識日文

其實點玩

其實好多機鋪都有人負責分換錢
一次幾萬都收
不過要熟客先換

把手還我

新界事件冇左隻手果個我朋友黎...之後仲痴埋線 做左視覺系

Angle ring: 為什麼我這麼倒楣？

去親日本都會落下手玩
知自己廢都係玩下1yen台算，廢事玩4yen台玩一陣就萬萬yen咁輸
感覺上都係會出實體珠既鋪頭過癮D，有得一兜兜珠拎住去counter換野

五六年前基本上全港機舖釣魚機都可以換真錢

因為真係好好玩 去親日日都會玩
可以贏錢 不過多數輸
之前去日本鍾意去機鋪 但最近幾次都寧願玩pachinko

諗起我們這一家個花老爺好鍾意玩

生活壓力大
果時日本讀書都成日去夾公仔

條片有講可以換金條再係隔離TUC店換錢

我日本讀書果陣，返親學都見人排隊等入場～
早幾個月，東京、大阪幾多人搭車過隔離県玩
有個日本朋友住長野鄉下，果期日日屌東京d人搭車入去玩
不過無去開，我都唔知算唔算少人玩

政府又容忍先搞笑

好多廢老玩到上癮㗎，一直造成社會問題
因為日本禁賭，波子機就走法律罅代替賭場，都係黑幫事業

Mon po 狗嬲鳩

唔難玩 佢有d單長用中文寫左教你點玩
其實主要都係將d珠彈入個窿到

連登仔對日本文化認知停留係二十年前

日本啲波子機製造商股票跌到仆晒街好耐....

Pachinko 彈珠機向來是日本極受歡迎的遊戲，去日本任何地方都很難避免見到大型 Pachinko 店。事實上「某社」就情願放棄傳統電玩主機遊戲，也要製造 Pachinko 遊戲。不過看來這個決定未必是某社所想那條發達之路...

日本最新調查統計超過 10,000 人，年齡由十幾歲至七十幾歲都有。發現有玩 Pachinko 的人數大減：

現時有玩彈珠機 (pachinko) - 7.7%
以前有玩過，現在已經沒玩 - 47.4%
從沒玩過 - 46.7%

另一種同類遊戲角子機 (pachinsuro) 只有 5.1% 人玩過
以前有玩過，現在已經沒玩 - 24.1%
從沒玩過 - 70.8%

1994 年高峰期 Pachinko 玩家人數超過 3,000 萬，現時已跌至 940 萬以下。加上日本政府去年立例 Pachinko 機必須限制投注額，令不少原本想玩 Pachinko 賭錢的人失去興趣。最新調查指大部分人現在去玩的原因是轉換心情、空閒、減壓等。

日本網民就指「如果不是為了賭錢，在這種嘈雜和污煙障氣的環境簡直是折磨。」又有人指 Pachinko 已經變成「老害」(廢老) 遊戲。

另一邊廂，電玩遊戲的玩家人數持續上升。

當你入幾千yen 跟住贏到幾萬yen
什至幾十萬yen 時咪會明

其實有咩技巧可言？100％睇彩數？

因為大陸釣魚機賺得更多

on9換返錢果下犯法呀，懶醒，一早有人做啦

以前d人做到拍戲/炒樓賺大錢果d先叫黑社會
而家呢d淨係敢收保護費 賣地盤飯盒 只能叫古惑仔
level差好多

d 彈珠點防偽

禮物點防偽

如果整d成人版既諗唔諗得過

未見過 邊d地方會有
幾層夾公仔d機鋪都唔見有

通常喺basement/G/F

仲有部甲賀

係…但日本政府驚D人輸死 係有立法SET 好個派獎率

所以你羸唔羸其實只係一開始你擇果部機個設定

當然你都要識玩啦

難玩好多…個職員手把手教我 都唔知做乜鳩 佢教我要數拍子

果陣想輸哂去就算 點知入左BOUNS 鳩玩都玩左幾個鐘 最後羸一千円加包糖

次次都正數 不過都係夠食餐好野

我都知日本仔係鐘意賭
但係呢隻賭game真係好on9

小新老豆都係…有集講小新用一粒中大獎

少少技巧…你要控制力度 入珠入窿 鳩黎你會4円4円咁蝕

因為好易贏

唔知人地點運作就屌左先

人地係打夠分換景品,可能係d鎖匙扣之類
但係呢d柏青哥鋪頭附近就有間鋪
個老細就好鐘意收藏呢d景品,會用高價同你收呢d匙扣
我賣匙扣俾人唔犯法掛?

有女優版

扭果舊野有個位特別易射入d珠 摸索到呢個位之後 隻手就要定住係個sweet spot 搞到隻手好撚攰

全禁賭又會有反效果
你估唔俾佢地柏青哥,佢地就會戒賭咩,咪又係搵另外方法賭
倒不如隻眼開隻眼閉
由得呢種比較輕微既賭錢方法維持

同香港廢老鍾意玩推銀機一樣道理

只要確保到偽造成本高過彈珠獲利就得啦 可能1公斤彈珠可以換5蚊 但偽造1公斤成本要6蚊已經防到偽唔 獲利低 成本高 邊有人會偽造

開司

又嘈又臭 不了

講起呢個, 記得第一次去日本, 就係為左想玩柏青哥而走左入間機鋪玩

冇錯, 係有推銀機夾公仔果種冒險樂園既機鋪, 只係另外仲有柏青哥玩
果日朝早同FD兩個每人500yen玩柏青哥, 諗住輸哂試下就走
我就好快唔洗15分鐘就輸哂, 但個FD就唔係中左乜野係咁嬴, D珠好似唔識停咁噴出黎, 然後玩左個幾鐘嬴左一大堆珠返黎

不過D珠就冇得直接換錢, 但就可以換做金幣係機鋪玩, 咁我地就換左做一大桶金幣, 好似都有幾百個幣, 就拎去玩推銀機, 有去日本玩過都知D推銀機唔係好似冒險樂園咁出飛而係出返金幣比你

而我地又係玩到D金幣唔識停咁噴出黎, 明明入一個幣, 推完跌出黎係三個幣, 加埋有時又中下獎咁, 跌出黎既金幣多到要另外搵多兩個桶黎裝住, 其實我地都好想玩完走, 但無奈仲有咁多金幣係度又冇理由dum哂佢唔玩架

最後呢1000yen令我地由朝早11點玩到夜晚8點, lunch都冇食, 到見到人地都準備收鋪先意識到仆街喇咁就玩左一日, 先亂鳩咁入幣務求倒哂佢, 最後都要半個鐘先清得哂, 咁大個仔都係第一次玩推銀機玩到怕

去過都覺好撚嘈
環境又大光
完全唔享受去玩

咁你去開囉

講到冇人做咁

唔可以兌錢？

機舖嗰啲無得兌番錢，要去柏青哥專門店，即係成間舖都係柏青哥/slots 嗰啲先可以換禮物賣番錢

睇賭博默示錄

以為有新雪條棍潮文

有冇link
我係伸手黨

你不如睇清楚人地個運作先啦好嘛
你贏咗間柏青哥舖頭會換獎品比你，其中主要會換番好細塊嘅金粒，有淨嘅零頭會比你揀啲濕碎零食/裝飾咁
跟住要你自己去另一間完全獨立嘅舖頭度賣番啲金去換錢
咁樣無錯係走緊法律𦉌但同你舉嘅例子係完全唔相符

全世界有邊度唔多？

d柏青哥鋪開到勁豪華勁大間 仲要一條商店街入面有幾間
應該係賺好撚多/洗黑錢既地方黎

btw一直想玩下柏青哥 但完全唔識玩

以前去日本間民宿隔離就有一間
間嘢無人出入隔音都算唔錯
如果有人出入D音樂嘈到

完全唔識玩

玩過一次 以為輸錢
點知個職員比張飛我 叫我後面換錢

好似話係靠D聲 令到D人會留耐D 時間觀念薄弱D

呢個真, 有人地方就有呢啲需要

日本泡泡浴, 香港啲一樓一都係咁

唔好搞到太出位就隻眼開隻眼閉

係係係我唔識

絕對支持你去做，係啲on9仔黑社會咁蠢唔識做姐，唔係支持你犯法呀，你話合法㗎嘛早日發達呀

你去睇清楚香港博彩條例

博彩 (gaming)指進行任何博彩遊戲或參加任何博彩遊戲，以贏得金錢[red]或其他財產[/red]，不論任何進行該博彩遊戲的人是否有輸掉任何金錢或其他財產的風險

咁夾公仔又計唔計賭博

市場常見的夾公仔機，顧客可在付款後以機械爪子在機器內嘗試夾取物品。不論顧客是否能在機器中取得物品，當到達指定時間，遊戲便會結束。由於顧客不能確定在付款後能否從機器內取得物品，而一般可從機器中所取得物品的價值（以純金錢價值計算）大幅高於顧客所付出的金額，則透過此等機器取得物品可能被視為「博彩」，營運有關夾公仔機的人士須受《條例》所規管而申領有獎娛樂遊戲牌照。

同香港d打魚機一樣

唔識日文,上次我同老竇淨係影相無玩，有冇中英文機台或者說明架

D後生玩得叻, 下下一野換幾個figure返屋企架喎, 同夾公仔一樣, 係比有研究既人玩架....

點贏上次輸咗幾千円

我都好鍾意玩

根本各地法律唔一樣你以為做到咋，下面已經有人比埋法律你睇啦，懶醒，講到冇人做，犯法啊嘛

柏青哥嘅技術成分喺揀台嘅時候已經完結

咁景品交換所其實暗底都係pachinko 開既？

部部都有少少玩法唔同…上YOUTUBE 揾D大路片睇下 好過睇説明書

因為係賭 所以自然有人鐘意

波 馬 賭場 單車 賽艇 麻雀

咩卡嚟

賭博默示錄沼澤篇

咁香港D阿伯去狗會賭馬賭波都幾on9

之前睇過條片係有個日本人係彈珠機鋪返工
間鋪未開鋪出邊已經大排長龍

池清則無魚
全面打壓係唔可行，點都要有窿位畀人喘息走盞
等於日本黑道，正苦要郁實郁到，但點解仲有咁多係社會

以前有啲1蚊估生果機
1蚊跑馬機

都係咁無哂 佢獎品係錢就係賭博
反而彈乒乓波出牌換禮物
掉彩虹 換獎品就唔係

停經老閪anita Wong 又黎

都唔係乜秘密啦
賭場老虎機咁

childun

有賭馬

勁多新聞係賭場話故障就唔賠
e.g.

Grammar 撚連中文都捉埋

玩過，贏左1000yen左右

但佢又冇錯

推銀機好玩好多，應該要將佢發揚光大

同冒險樂園班妹下妹下一樣

彈珠鋪會唔會講埋換錢間鋪係邊
唔識日文可以點搵返出黎

笑左
佢拉左400萬 賭場就收足
話壞機唔賠 都要比返個本人啦
有錢有權就真係屈晒機

如果馬會話六合彩攪珠壞機
買左六合彩嘅全部唔中+無得拎返個注嘅錢
可以無本生利 又幾正

其實啲老虎機個參數都係賭場set架啫
點解佢唔set到0%中jackpot
都吹佢唔脹+繼續有水魚玩架啦

其實贏過一次大就會想玩落去 番part time又得千零一個鐘 贏一次大既都等如番幾十個鍾工

係贏到賭場賭場仲點會開

你上面部機勁難中 係咁玩捉伊因

通常係後門
或者跟住贏錢d人走咪知

聽講D日本人連邊部機易中都試到出黎
有晒戰術

最高戰積

其實如果中嘅話 你會feel到
佢中嘅話中間個制會係咁係度震

你會見到附近有間野係睇唔到樣咁濟 淨係會有個攬同埋點鈔機喺度 上面有時會寫就業協會

點解香港人咁中意日本av？

去過日本都知周圍都有啦

me2
幾個fd 磨撚左2個鐘 諗住尻換d 野食算
點知比塊野指我地去換錢

嗰時係咪炒緊栗子?

香港政府宜家擺明想d 機舖收皮
實行唔通

我就唔鐘意，寧願睇av啦岸鳩日本佬真係

街友

賭場老虎機
中左JACKPOT 可以兇尻你
之後話壞機
當無事發生

新聞已經出過好多單

咁我地要做Fd喎，可以的話我每個月都去玩。而家仲愛上左柏青嫂

問我，我係專家

玩西…封左關

有人服侍有咩所謂

北斗喎

有機一齊去打

日本唔係有跑馬賭咩？

你都好 係張卡 佢個次比d 好似 耳挖ge 野我 我真係以為係耳挖 差多囉返酒店 去挖耳..... 跟住個姐姐好似見我唔識換返錢 😂係咁指住出面個窗口仔...

唔知玩緊咩
個職員捉住我手教我

有賽艇 賭添

差唔多情況
大家都係身體語言
指下指下

有次第一次去日本
屋企人訓哂自己夜晚十點仲周圍去
諗住有2部電話 有上網唔驚

點知入左柏青哥店 唔知咁早收工比人鎖住左。果陣淆哂 好彩搵到後門走人

係咪射哂d 珠落街

其實判過掉彩虹架啦,個官話係睇技巧/運氣佔既比重邊個多

遊戲是否由運氣主導，應考慮遊戲有沒有「玩家控制不到的隨意性」，例如撲克遊戲的發牌是玩家不能控制，縱使玩家的撲克技術有多高，撲克遊戲仍屬賭博。
針對擲彩虹遊戲，裁判官認為玩家主要以技術去決定銀幣落在彩虹的位置，就如射箭一般，故認為擲彩虹遊戲是由技術主導，因此裁定此遊戲並非賭博的一種。

但柏青哥果種隨機性太大,我諗算博彩

係呀，我仲吊緊引。你去開邊區玩？我一搬係愛知縣，我會揸車周圍玩。 你有無下載P world?

好似連續唔中…部機會岀聲提你

有…去旅行 有時間就開

打魚卡都有得兌返現金

專家，教下小弟，究竟佢係點運作。